一靜落黎就要飲酒

幾時先戒到

飲酒會早死

係唔係都會死

扮大人？

洗乜扮

邊個係隨一念驚濤

肥毒mk

關你撚事咩

知你有女喇
晒夠未啊屌你老無

收皮啦垃圾

酸

酸?

咁勁咪自己搵

厹

喂， 唔好自私飲

已經去到晚晚都飲

一個人飲個feel好正

咁好傷身
我已經有時痛到落唔到床

哇... 咁你都好傷身WOR.... 爸打因咩事晚晚飲呀?

勁

飲到肝硬化唔好死出來求肝

其實要飲幾多先會傷肝

教我飲

做咩改埋呢個on9名

男人唔開心一係錢一係女架姐